有冇人睇數碼暴龍除左尾段好感觸之外 一開頭講2個主角都好似見到自己咁

見到大部份人都係尾段同打鬥喊到仆街 當然我都係
但見到開頭太一大和唔想大個 只係想靠讀書逃避現實
唔知自己有咩夢想可言 搵D垃圾PT夠生活就夠
YR4果年身邊人全部都早大半年搵緊大公司做
自己就唔知係度做咩 連自己想做邊行都唔知
我自己U唔係讀專科 重要係因為DSE考得唔夠好先碌左入去
其實讀左幾年都完全提唔起興趣 雖然成績過得去
當身邊人問你有咩打算果陣 只會覺得擔心同恐懼
果一PART雖然未到喊出聲 但真係好真實 我個人覺得寫得好好

小心俾人屌劇透

其實成個POST都冇咩提過劇情

認同
大和話升學只係想可以多d時間猶豫呢下

最希望大家真係睇得明套戲
套戲並唔係教大家放下 係叫大家拾回
共勉之

我yr4就grad睇呢套戲
一開頭我真係想死
根本完全一模一樣
無論係處境定心態

我就過左YR4幾年了但其實都係一舊屎咁

唔敢入埸
大人睇佢好似好低b

基本上全場大人

睇咗兩場未見過細路

畢左業兩三年都仲係咁... 逃避成長

套戲本身就係target廿年前個班「細路」
巴打放心入場睇啦